想問下連登醫生，關於過敏

記得細個食咩魚生都無事
但大個除咗三文魚之外，食其他魚生都會喉嚨痕腫，想知係咩問題

食親爭鮮都淨係食得三文魚 鰻魚 鮑片

唔新鮮有細菌

之前食日本嘅冰鮮魚生都會

海鮮過敏

但三文魚無事

日本一名25歲女子吃過魚生後喉嚨痛求醫，經檢查後發現她的扁桃腺內有寄生蟲，醫生為她抽出一條長達3.8厘米，仍然活生生的寄生蟲，她的病例刊登在醫學期刊上。

我係喉嚨腫

過敏依樣野好奇怪,我都成30歲突然有皮膚敏感
西醫會答你無原因,都無藥醫到